「估歌仔」On99 on9每天 返工heahea 又過一天 有女照食 最愛叫囂 最愛食過橋 樂趣不少

On99 on9每天
返工heahea 又過一天
有女照食 最愛叫囂
最愛食過橋 樂趣不少

哈姆太郎

係綠色嘅

Kero

巴打IQ係咪有200

細個有睇

軍曹#

鄭嘉穎主唱

個腦有問題 四個問題